留意到何仔系隔離Po自爆咗

個Po係cc台

Lin

系你老母

玫瑰花？ 好似無bo

有個留言個icon一樣

係人都知佢邊個啦

一早起左底

king king

何淦途世居沙田乙明邨幼年心理變態
性喜於城門河大小二便
年前因多次嘗試於KFC雞皇飯加入白汁不果而絕跡新界東
近年沉迷研究皇極驚天性交轉生基之術大有所成
除成功預測猁物浦臨天光瀨尿外,更多次大膽預測六合彩每次搞珠單雙數目
現時多出沒青山灣伴吸收日月靈氣以求一注獨中六寶半全場

何淦途反對同性戀及異性戀,認為雙性戀才是人頖的終極

何淦途到底是誰 是否真有其人?

加長版

何洋達

香港牙TOP